★美心月餅今日有冇特價？

想知

你要幾多盒

幾錢盒先

雙黃白蓮蓉$388=1
Pmpm

收一盒美心雙黃白蓮容月餅

代收垃圾，每盒$100（賣家俾）

炒家：strong hold

150

老貓想食月餅我哋四獸請U食，唔使話自己係垃圾桶

絕版2018年美心雙黃白蓮蓉
$500一盒，有無人要？

I buy

400 ok?